「申請信用卡」 有冇邊張信用卡係好抵用？

有冇邊張特別貼地多優惠

p.s. 有中銀有 HSBC

HSBC 係咪visa signature
狂儲reward cash 換禮券最實際

呢個好似幾正

最近睇緊 好似citi張simply cash幾正 可以支付寶and payme拿回贈

渣打simply cash 1.5%
應該係暫時最多回贈嘅卡

HSBC VS中最紅3.6%，唔中最紅六大都已經2.0%

樓上有乞衣

Wewa

點解禮卷最實際？換翻現金唔好？

識玩緊係申請citi bank , 搵夠申請人一齊去台灣韓國hehe

reward cash 係可以經 hsbc reward+ 個 app 當現金回贈
btw 直接入信用卡 post 討論啦

乞Referral 乞衣全面進場

仲未見國泰AE果班入黎

留名

岩駛就禁下

樓主用咗佢哋條referral link, 佢哋張卡咪最抵用
冇撚有錯

WeWa卡

安信張earnmore點睇

我就主要用一張hsbc VS , 其他都廢即事睇咁多

hsbc VS payme, 支付寶同wechat 無積分

HSBC 張visa signature 回贈多過佢
平時出街食飯都係用佢

有冇得將D分轉cash?
幾多%

simply cash!!

Simply cash 1.5% cash rebate
仲有迎新送1000蚊
個$1000 迎新5月23完

Reward cash係咩玩法

係咁買禮卷

無最紅有2咩

巴打有60萬或者人工過

有兩張卡2%回贈
不過冷門野

主力scb asia miles (網上消費4蚊一里) , , 出街食飯hsbc vs (all in 餐飲3.6% 回贈)

大新one plus窮撚之選

自己過隔離慢慢睇啦

做緊 promote , 咩 $500 以上一張單 , 夠6次, 8%回贈

最重要係刷到錢包, 穩袋 $300 , 仲要有 3 個階段

AAVS,PAYME 計唔計

之前主用HSBC VS 但有時用其他卡
成日煩惱VS啲積分點用
自從HSBC出咗積分可以拎嚟交卡數
就冇用過其他卡了 儲得快 可以當現金用 點玩

等佢rc出promo先用唔係好啲咩
同埋都要中最紅先快

我見HSBC VS 年薪要480k
連登仔真係出類拔萃

海外網上簽帳喎，支付寶都計？

巴打hsbc vs 真係符合到要求

可以當cash用

啲promo鳩鳩地 當現金用最實際

可以拎嚟交信用卡積分

畢業咗2年就申請到 30萬年薪左右

又幾正咁

巴打係咪儲蓄戶口 mpf都用曬hsbc?

大家成年人，有60萬幾奇呀，搵4萬以上就難D

打工仔嚟講，HSBC VS 無得輸
平日又多promotion, reward 又高
simply cash card 就比後生仔玩多啲
回贈唔算特別高

要儲多幾年錢先

咁HSBC張白金有冇用

其實最實際係唔係恆生cash dollar?

因為聽過好多唔夠60萬都申請得 睇下做啲咩可以增加機會

睇落好廢咁

Vs弱化版

以前每季得800元禮卷，用了hsbc vs 網上見已可換31張共1550，仲可能增加

求其用張hsbc同恆生都夠

恒生d卡好廢。

依家都想轉會

Citibank最垃圾

係咪人工無40000一個月或者60萬資產就唔好申請hsbc vs， 應該申請simply cash?

有冇啱毒撚用，online 買野多

而家有恒生enjoy卡，東亞I titanium 同Citi bank student clear card，係咪三張都廢，唔識用啲優惠

係知enjoy卡儲cash dollars

老老實實
我用2張card
Hsbc VS
CIti cash back - 食飯2% cash rebate

其實邊張好d
Citi 唔洗煩直接cash rebate
但其實Hsbc 回得多d？

I titanium 網上簽帳 1800 回3%
網購 訂機票酒店都唔算太廢

Cash Back 要儲夠200蚊先回一次

中銀白金卡係咪要拎去cut

用緊scb asiamiles(食飯 4蚊一里， 八達通6蚊一里）
BEA FlyerWorld(所有野5蚊一里）
HSBC VS(簡左9X外幣 去旅行/上網外幣 2.78蚊一里）
CITI Prestige(有無限Priority Pass入lounge, 八達通6蚊一里,任何酒店第四晚免費,可以換Avios）

計返我去旅行用asiamiles換business class 係10%rebate以上. 如果用盡內陸機, stop over , open jaw 就更加多

hsbc一蚊都回得

citibank 係儲夠 200 再自動回
1. 唔夠 200 拎唔到
2. 過左 200 回 200, 200 打後果 d 又拎唔到
太 on9

我之前用佢碌左$9240，做分期12個月還，回贈個方面點計？

Student clear card係咪冇得回

其實enJoy Dollars 同 Cash Dollars 點分？ 兩者唔可以共用換禮券？

vs 儲分交卡數

講緊 citibank cash back visa signature

分別係果間舖頭係咪怡和旗下
係 = enJoy dollars
唔係 = cash dollars

SAME

如果你用開匯豐，就算冇咁多，佢都可能會主動俾你

Wewa點贈好似仲多

回

咩app

唔係喎，過咗200就回哂。
我今期回咗二百幾。

佢只係要儲夠起碼二百先會回。
不過都係on9，用佢不如用scb simply cash。

HSBC VS 係咪八達通自動增值都儲到分?
係我就轉左張八達通了

嘩
你買咩

其實同人工成正比 要求越高優惠通常都越好

40k up:
HSBC VS
Citi prestige (呢張好似冇得waive 年費)

30k up:
Citi premier miles

20k up:
Sc asia mile / simply cash
citi cash back

10k up:
安信 earnmore / wewa
中信 motion
大新 英航白金

儲到
但唔中六大自主
即係得 0.4% 回贈

有方法無視年薪要求就去申請最貴果張

vs唔係有多3倍咩

放100萬入HSBC申請左premier account 先

用開痕生
諗緊DBS 定HSBC

八達通自動增值都唔係 6 大

shit
早知就唔轉埋過hsbc啦
仲要琴日先申請

冇所謂啦, 每人可以有三張八達通做 aavs

得0.4％
Simple cash 1.5%:

係匯豐做緊樓按 會唔會當有100萬資產可以申請vs

中信同安信 2％回贈

得
仲可以上埋 premier 出 premier 卡

premier 對 vs仲有咩優勢

好似得返d特別服務咁
e.g 尊享米芝蓮星級/推薦餐廳買一送一

有premier account都係照用vs 不過可以用vs儲miles, 之後用premier account 換avios

無登最記hsbc 最紅
登記簽賬係咪唔計？
簽左6萬銀 大概無左幾多分？

hsbc vs 簽唔夠250 係咪無回贈？

邊張外幣簽賬最抵？
citi果張好似2%

用緊 DBS WEWA BEA

premier 主要都係換 avios 抵 d
玩 cash back 的話淨係 vs 已夠

唔係
計 %
只係儲夠 1RC 先會比你

安信 EarnMore, 免手續費+回2%

Visa/Master 外幣簽帳有1.96%手續費 回2%只係岩岩cover

Simply cash 抵用啲咩？
好似渣打asia miles 抵啲

卡到手,

佢個街霸有張紙寫住會再送惠康coupon , 但唔見佢送

不外乎資產同收入

最好優惠一定係服務最小撮既人,

你估銀行係開善堂

冇5/250x 60000=1200

最窮申請到hsbc vs請上前報到

原來得25000係可以最紅

其他無得計

而可獲額外「獎賞錢」的簽賬金額為首港幣100,000 元合資格簽賬，讓您更快賺取「獎賞錢」。

兩張卡年薪要求爭咁多

渣打張1.5%幾乎簽乜都無條件1.5%，八達通自動增值都有

唔中最紅應該係1.6%先啱？

八達通自動增值仲好似有500送50
呢期PROMOTION

要本身由增$250升做增$500先有

算喇,好夠優惠了
經常性幫公司碌夠500-1000, 自己食飯又碌